// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Perintah dari keyboard untuk melakukan cetak miring pada tulisan di Microsoft Word adalah...",
    answer: "CTRL + I",
    options: [
      "CTRL + I",
      "CTRL + A",
      "CTRL + U",
      "CTRL + C"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Tab yang digunakan untuk mengatur tampilan halaman dokumen adalah ....",
    answer: "View",
    options: [
      "Home",
      "Insert",
      "View",
      "Reference"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Untuk melakukan Justify suatu teks atau paragraf ditunjukkan ikon nomor .....",
    answer: "4",
    options: [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Format ukuran kertas 210 x 297 mm adalah ......",
    answer: "A4",
    options: [
      "A4",
      "A5",
      "Letter",
      "Legal"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Urutan perintah yang digunakan untuk menyisipkan gambar / foto di dokumen Word adalah : ......",
    answer: "Insert - Picture",
    options: [
      "AInsert - Chart",
      "Insert - Smart Art",
      "Insert - Shapes",
      "Insert - Picture"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Cara membuat file atau dokumen baru pada program Microsoft Word 2007 adalah …",
    answer: "Office Button - New - Blank Document",
    options: [
      "Office Button - New - Blank Document",
      "Office Button - New - Open",
      "Home - New - Blank Document",
      "Insert - New - Blank Document"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Program yang sama dengan word adalah…..",
    answer: "Lotus 123",
    options: [
      "Chiwriter",
      "Lotus 123",
      "Quattro Pro",
      "Mac"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Cara membuat sebuah tabel dengan garis tebal adalah…",
    answer: "Format-Font-Table",
    options: [
      "Format-Font-Table",
      "Format-Border",
      "Format-Fill",
      "Format-Allignment"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Shortcut Keys untuk masuk menu dalam MS Word Help adalah….",
    answer: "F1",
    options: [
      "ALT-F1",
      "CTRL+ATL+F1",
      "F1",
      "CTRL+F1"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Shortcut CTRL+E di dalam MS Word digunakan untuk….",
    answer: "Paragraf Center",
    options: [
      "Masuk ke menu edit",
      "Export File",
      "Paragraf Center",
      "Exit"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];